1.Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту!
Метод об'єкту це функція у тілі об'єкта призначена для виконання певних інструкцій. Викликається як значення ключа. Н-д: newUser.login
2.Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Може містити будь-який тип даних.
3.Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Об’єкти зберігаються та копіюються за посиланням, примітивні значення: рядки, числа, логічні значення тощо – завжди копіюються за значенням.                                                                        
